
                      No habia visto la original pero esta es muy entretenida muy buena pelicula a los que les gusten las de baile van a disfrutar la historia tambien esta bien. Solo que la prohibicion que hacen en la historia no es nada creible en la epoca actual.
        
            